{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084519",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 울산MBC DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場は売り場の背面に位置しており、計16代まで駐車することができます。駐車条件は条件付き無料で運営されます。もし万ウォン以上を決済をした場合、一万ウォン当たり1時間、駐車がサポートされており、仕事最大4時間まで可能です。時間の超過に10分当たり500ウォンの課金があります。駐車場は火曜日から日曜日まで毎日07:00から22:00まで運営されます。駐車場にいらっしゃるのは道は蔚山(ウルサン)MBCバス停で下車した後、ホームプラス蔚山店の方向に歩いて約10分の距離に位置しています。メニューには、カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレート・モカ、コールド・ブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノなど多様な飲料があります。各飲料の価格は4,500ウォンから6,300ウォンまで異なり、価格は、顧客が決済しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "駐車場は売り場の背面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用条件は何ですか？",
            "answer": "駐車条件は条件付き無料で運営されます。万ウォン以上の決済をした場合、一万ウォン当たり1時間まで駐車がサポートされます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の最大利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "最大で4時間まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車時間を超過した場合の課金はどのくらいですか？",
            "answer": "駐車時間の超過には10分当たり500ウォンが課金されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は火曜日から日曜日まで毎日07:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場までのアクセス方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "道は蔚山(ウルサン)MBCバス停で下車した後、ホームプラス蔚山店の方向に歩いて約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場近くには何がありますか？",
            "answer": "駐車場近くにはホームプラス蔚山店があります。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのメニューには何がありますか？",
            "answer": "スターバックスのメニューにはカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレート・モカ、コールド・ブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノなど多様な飲料があります。"
        },
        {
            "question": "各飲料の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "各飲料の価格は4,500ウォンから6,300ウォンまで異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用時の決済はどのように行いますか？",
            "answer": "駐車場利用時の決済は顧客が行わなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 495
    }
}